我目標就係成為下一個笑波子

條友十幾萬一個月

夠一百個正評就開youtube頻道拍兒童節目

其實直接拍兒童節目可能真係紅出國際

記得唔好拍啲M記之歌出來

十卜

正皮左

要播d懶成熟既兒童節目先得

教育電視2017

Yo又係波子打波子機

睇黎冇乜人想你拍喎

you are loser